我係廢老 唔明點解要光復香港？

明明從來都冇民主過 冇選特首既權利
點解要講光復？ 唔係要革命嗎？